很明顯，數據隱私不會很快消失。 廣告技術的衰落意味著信任經濟的到來沃爾特·湯普森，2020年11月23日，TechCrunch 
 對於外行人來說，弓釣似乎是一種需要大量裝備的最新時尚。 沒有船? bowfishing試試。 2020年11月3日|大眾科學 
 當我聽到人們把嚴肅的政治運動稱為時尚時，我的感覺是，他們試圖抹黑這些運動，這反過來又讓我懷疑，他們抹黑這些運動的慾望是否來自於感覺受到威脅。 關於廢除警察制度，公眾是對的還是錯的|Fabiola Cineas | 2020年10月30日|Vox 
 現在，五個月過去了，懷疑者把它當作一種政治時尚，一個噱頭和短暫的想法。 關於廢除警察制度，公眾是對的還是錯的|Fabiola Cineas | 2020年10月30日|Vox 
 更重要的是，要確定哪些是長期流行的，哪些只是一時流行，沒有長遠影響。 今天如何(重新)建立一個SEO機構-第三部分:改變商業模式|贊助內容:SEOmonitor | 2020年9月22日|搜索引擎土地 
 我只是想工作，並認為這是一種會消失的時尚。 大衛·林奇談超越冥想、《雙峰》以及與坎耶·維斯特的合作 
 安吉爾對她的健身房感到厭倦，又對這股新潮流感到好奇，於是她在健身計劃中加入了一些流行健身課程。 #臀部學校-色情明星如何工作:流行體格承諾完美的臀部|奧羅拉雪| 2014年8月23日|每日野獸 
 接下來，作為高端漢堡熱潮不可避免的副產品，滑稽的漢堡配料出現了。 我們是否達到了“漢堡的巔峰”? 對我們最基本的舒適食物的瘋狂迷戀Brandon Presser | 2014年7月31日|每日野獸 
 我仍然堅信，對許多人來說，吃無麩質食物只不過是又一次的飲食時尚。 不管是不是腹腔，無麩質洗碗皂都很荒謬Russell Saunders | 2014年7月16日|DAILY BEAST 
 但是，即使藍色只是一種時尚，它也只會持續到我們成為老年人的時候。 藍色糾結:年輕的明星和他們的藍色沖洗|艾琳·坎寧安| 2014年7月9日|每日野獸 
 最近，研究自然的潮流如此之大，以至於今年幾乎每個人都訂購了“灰色長毛絨松鼠”系列。 Molly Make-Believe |Eleanor Hallowell Abbott 
 人們嘲笑他的時髦，但現在他比以往任何時候都對自己感到滿意。 獲勝的線索|小詹姆斯·海伊 
 現在我的收藏非常多; 但我擔心還沒有完成，我就已經厭倦了。 安布羅斯·比爾斯書信|安布羅斯·比爾斯 
 每一種個人嗜好都是一種時尚，甚至時尚也有其固定的形式。 《新社》walter Rathenau 
 “哦，這是一種學校的時尚。”田納西鰣魚說，博士消失了。 歐文·約翰遜